求一套n年前既戲名

好細個既時候 (十幾年前左右)
睇過一套鬼片(其實依家諗返都吾算鬼片)

但 印象勁深刻 到依家都重記得某幾個場景
偏偏係吾記得左戲名 呢件事成為我多年泥既一個困擾 間吾中又會諗起

求有睇過既巴絲為我解迷

我僅餘的記憶:(吾知有無錯)
1.西片，外國人
2. 開頭係 有個地產(好似黑人) 帶一家人 搬去 一座好舊嘅 城堡住
3. 之後好似喺城堡到發生咗啲怪事
4. 有個地下室墓穴，個啊爸困左係入面
5. 嗰家人個仔定唔知女係 好驚蜘蛛 ，但墓穴棟門有好多蜘蛛，佢最后都克服到開到門
6.結局係城堡以前男女主人慘死，最後仙天，係城堡大廳上空跳舞消失

我淨係記得咁多

The Haunted Mansion 2003

Btw 吾你老母

The Haunted Mansion 2003

Btw 屌你老母